林鄭月娥要求紀律部隊研究從內地採購裝備應對西方制裁

行政長官林鄭月娥在本台節目說，本港對外國因應「港區國安法」實施制裁已有防禦手段，包括要求紀律部隊要有決心在歐美以外地區採購裝備，例如研究來自內地的產品供應，她相信西方國家不會利用金融制裁的「核子手段」制裁香港，又說如果有個別國家政府暫停引渡協議，香港都無辦法，只是雙方都無法履行在國際社會中打擊嚴重罪行的責任。

一陣用用下爆炸

一早就要用中國貨啦頂你
樣樣都外國貨 點樣叫班黑警愛國啊

用九五式喇傻閪

被？

唔知會唔會轉晒用大陸車呢？

其實係用落勇武仔身上

從國家買野仲要研究，林鄭你呢個漢奸走狗是何用意，想分裂國家？請求用國安法拉鳩呢條柒頭皮

早就要買支那野啦屌你

運架坦克車落黎囉

比亞迪警車

古惑的槍
自動手雷
黃豆聖衣

班狗成撚日用外國裝備嚟打飛機

日後 可以更加威水啦 有得用成身支那野

係咪會有比亞迪或者吉利警車

消防車由紳佳變重汽

警車救護車變五龍電車

以後警犬車無晒benz改晒做春風

大陸貨又平，買啦

美其名係林鄭自己要求
但依家外國仲有幾多人賣嘢比你
不過佢都唔care啲𡃁用咩級數裝備
又唔係佢用

中國貨會爆炸的
鄭月娥用心良苦

牠「相信」 次次都出事的

烈火戰車

電池由自燃物料製造，絕不污染環境

大陸d車都用日本或歐洲牌子多

唔愛國！

黑警會唔會易打咗

又送錢比支那洗

一陣用用下就阿拉花瓜

自爆、走火、漏油，中毒、物料致癌

諗起都興奮

買核子武器？

中國的會爆炸

水炮車變噴火車

都預撚左

食環署早已用大陸車.上年已見西九龍新總部泊哂

見到要彈開冇雷公咁遠

淘宝有香港免運未

愛祖國用國貨

攞你命3000

諗起d黑警日日索住d致癌gear就爽

之前個逃犯條例就千辛萬苦不惜一切都要做
而家就...「無辦法囉」

支持

交通警晨早計劃試驗美國電單車代寶馬電單車

其實唔會

香港狗隻咁錫身，入轉醫院啲ppe仲重過醫護，你估佢地每隻唔會驗過晒先著咩。啲槍肯定試過晒先拎上手啦

佢地可能收得仲貴。。。唔洗奉獻咩

上年仲大大聲唔可以令香港變逃犯天堂宜家攪成咁，一句無辦法就算

搵架車就唔難
搵個繡球先難

咩叫底火

姐係好難用 同準??

好心唔好用銳武啦…Benz黎既

一於用紅旗牌

做乜撚野881903幫柒婆嘅核子論Spin撚左做金融制裁嘅核子？

呢個真呀

亲，去淘寶採購咪有

全港準備所有野用中資
以避免西方制裁

她相信西方國家不會利用金融制裁的「核子手段」制裁香港

你咁講同宣戰有乜分別，用香港人利益做要脅？

黑星手槍

都話香港政府睇唔起大陸野架喇，唔係做咩買外國貨唔買國貨

鄭月娥表示都唔係我用是撚但啦

呢啲低級部門就用大陸車，
警察咁撚高級，其他部門d外國車要讓晒比警察啦

運錢上支那嘅新方法

叫我

自爆特工隊

佢今朝上商台節目講

海關關長：外國勢力唔會得逞

為左唔可以泄密
電話用晒華為算啦

正，愛國就要用國貨！

德國MAN

Byd

連MPX 516都無得用 班狗係咪要擁抱北方工業
CS/LS5CQ

打印機轉哂奔圖
電腦轉哂用聯想,方正.SERVER用浪圖
連垃圾桶都唔用CSD同紅A了

倉庫蘑菇雲

你仲買到西方軍事裝備咩
用大陸野啦

d警車 電單車 換曬支那車 我驚唔夠力追人

MP5？
叫佢哋用 AK47啦

冇哂benz揸

大陸車可以頂幾粒火魔？

大陸都唔用大陸野啦
又幫阿爺清貨

中國貨會爆炸

內循環經濟

長知識了!

支持班狗全部轉哂用國貨
不過支那D火藥雜質都幾多下

解放軍同公安：
屌你老母我哋原本旨意你同我入手美佬D好野
仆你個街而家要問我買番轉頭？ 食屎啦你

MAN下面嗰架好似係美國車嚟

東方Tesla

啱啱醒起，旺角永高行點算？呢間專賣美國戰術用品

條水fe唔fe到上3樓

一早應該用 中國貨啦

早就用緊大陸貨la

美國仲難d賣比你

逃犯天堂

Benz 唔會無生意唔做
除非德國禁止Benz 賣比香港

d槍會唔會炸膛

爆!

食撚屎啦

理論上要睇幫手改車間野既技術了

依加SCANIA或者MAN都係改車公司買佢改開既底盤再加佢地D設備整出黎

聽講就係唔撚賣
所以要轉買大陸用開既IVECO

之前有傳想試哈利

春風架車試車時,前線唔鐘意嘛
但係都好似照入

小心回力標

北方工業
大把老翻ar-15 俾黑警用

散彈槍就用NORINCO JW2005

愛祖國用囯貨

無錯

所以打印機請用奔圖,電腦請用聯想,方正.伺服器超級電腦就用浪圖

拆遷用

好

唔好用Windows呀笨柒

你個email server都係Microsoft賣比你

爆炸炸自己

中國貨無平呢支歌仔唱啦
歐洲價中國貨

其實只係比多條路等班國安同解放軍混入去

大佬
炸撚死我哋平民百姓呀

著晒外國裝備渣架德國車話自己愛國, 呸

之前話轉祖國東風車班社會寄生蟲又喊晒口
幾時轉東風車呀

點解回歸咁耐而家先研究買中國貨
即係一路都買外國野
香港政府帶頭崇洋媚外?

驗果批同用果批⋯

等睇鄭月娥會燈中

BOOM!!!

變哂左軚車？

真

Team Wendy 將成絕響？

跟本做緊啦，仲研咩究

She actually wants to see that; she feels very proud of herself if she has such a chance to handle the sanctions. She will regard it as her win and will declare her victory, no matter what the outcome is in the reality.

早就應該啦 成日拉埋條女同架benz影相
影比亞迪唔係好好多咩

愛國一早應該用國貨啦
堅決抵制用外國貨

最撚慘應該係消防

依家啲所謂歐霸狗車好似係喺支那做

點解唔叫啲狗自己淘寶
然後claim 錢咪得囉

大陸果啲設計柒到

唔好再買benz了
買byd

有冇人覺林鄭其實係患上左精神病/思覺失調

其他地方都唔賣比佢

以為自己有得揀

啲分判商有時都重本買man啦

用起角被

愛國用咩鳩外國貨

黑警配支那裝

換哂d歐洲狗車 水炮車先啦

用用下爆炸自己攞嚟

留名睇炸膛斷撚哂手指

支槍一放入槍袋就走火

買咗就唔會有機會用

用支那劣質貨囉

另外 請將現時所有西方裝備設備燒毀
否則等同 判國

又係你話唔想香港成為逃犯天堂

平治換曬做BYD

呢批西車行到五年就要劏

其實焗住買，不過我估佢地會買水貨

師兄識睇女人

民用改警用 港共都好興

大家入定put options 賺大錢既時間到

係,佢有自己的reality, lamb-reality
Sees whatever on her ways as rewards and declares victories after victories regardless what are happening in the reality.

香港警察最後咪又係用黑星手槍

lamb-reality

留名等成個港共政府被制裁

唔係啦，新嘅黑玻璃警車就係Benz
水炮車都係Benz，不過係用其他政府部門嘅名義買

ching 想屌死氣喉？

應該係最後一批benz了

德政, 用支那野
仲等你班狗以為有外國貨用咁撚威呀?

就算怡和旗下仁孚敢再接tender，benz隨時唔出貨比仁孚。

若果仁孚走去搵水貨，隨時連行貨都唔駛諗再賣

不過，狗太鍾意用benz，好可能叫仁孚開間分支入水貨

好想睇D手槍係條褲度走火, 胡椒噴霧自爆

應全面更換警局設備為中國龍芯電腦

俾D骨氣，dump晒D美國佬出既team Wendy 先啦

2020愛國運動

頭兩張好紙紮feel

原來金融制裁係核子威力，最近強國同暴政入市掃貨，
最大威力係全球經濟開始復甦時，至實施嚴厲金融制裁，鎖死強國同暴政落注嘅資金。

中國北方工業有限公司
Norinco

睇黎好快俾人制裁

歐盟上下已經出例禁撚咗
差在宣佈生效
突然之間政府講呢啲嘢應該收到風

買中國貨打平民絕對夠用
都唔知連燈仔有咩好打飛機

自爆
古惑的槍

北方好耐之前已經因為伊朗被制裁。

外資一走曬就應該會做嘢不過講真香港係跳台比外國洗黑錢入中國

最簡單既嘢偏偏冇人做

係咪講緊買啲大陸人落嚟做幾劣部隊呀

淘寶警察

買埋d大陸槍大陸車分分鐘爆死自己

根本平買貴用啦 同埋唔快啲買過批點泵水救國

中國的想佢爆偏偏唔爆

聽講大陸連枝手槍都整得差喎

希望大家以不合作方式抗拒全民檢測

好野變支那城市

用黑星啦，到時放亞打劫都方便d

直接請老解落來啦
黑警廢的

制裁到要用山寨貨

消防救護唔好搞 但強烈支持香港警察仿效公安同志
愛國家 用國產

呢間好似專畀裝畀狗隊

支持, 直送武肺裝備

手雷

點解norinco d底火會特別硬？
係咪黃銅唔夠靚，溝咗d鐵？

依家嘅發射藥
如果用純nitrocellulose powder 得唔得？

黨話驗槍=唔愛國 班狗爭著口爆支槍添啊

唔好再俾我見到德國車
你班反中亂港分子
in比亞迪we trust

其實中國製著上身嘅嘢特別多甲醛

運動飲品都淨係可以飲綠力

成日唔信會用金融制裁，問下陳志思點睇

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

有咩問題？

好快得返順民
得練箭靶可以用

漢奸走狗 成班人用外國貨話愛國
掉晒iphone未呀傻閪

點解一定要買benz唔買日本車
粗用日本車仲好啦

聽閒歐洲車鋼水靚
炒車都無咁傷

身體最誠實, 邊一D車料靚安全就買邊D
更何況唔使佢地出錢
因間D日本車炒一炒成架扁左, 佢地都見得多啦

應對西方制裁即係準備打柒歐美？

支那嘢用返支那Term

北方工業啲子彈有好強嘅腐蝕性

有決心在歐美以外地區採購裝備，例如研究來自內地的產品供應

買野都要有決心? 佢買個飯要有幾大決心去揀?
呀 sor，唔記得呢啲低能官連個飯都唔會識買

班狗第一個出黎屌

唔洗抽水呀，基本原則黎

舊年個 D 加辣 TG ，準備返單。

深圳定係上海啲消防車係用Benz

之前黑警。死都唔肯用春風250

依D算唔算好勝心?定係個人好勇鬥狠?

太陽能水炮車！

澳門果架係瑞典Scania

似魔性多D

自爆

真心愛國買國貨
唔知免唔免運費？

浩園要申請擴建

唔會有勇武啦 唔需要

買防毒面具附送有毒物質

最緊要唔係自己錢，有咁貴得咁貴！

無G36無M4無MP5啦

支槍，對講機同支胡椒自己識自爆

因為有錢，所以可以參考德國同英國警察，跟佢地買同款

新疆啲解放軍同武警都唔用中國貨，買glock嚟用，大家都知咩事啦